原來癱瘓政府係違反國安法...

病毒源頭國係咪應該犯咗國安法
運輸處 康文署停晒喎 係咪唔計癱瘓

去政府office排隊都係違反國安法

犯唔犯法係睇邊個做依件事

推

黃既先犯法 仲未明?

放個屁都犯國安法啦

出三萬隻狗打武肺

子華未回塘前講過
你想提出要求已經係反黨

之前立國安法又話不設追溯期嘅？有冇人可以解答下

一陣個附例係國安法可以推返任何修訂

國安大於法

解答已經犯左国安法